買新MON問題 S2418H

1.一轉MOVIE HDR同GAME HDR mode就禁... 點解會顯示HDR用唔到?

2.個系統預設Input Color Format 係 YPbPr 咁樣係正常嗎? 因為我睇人片Input Color Format 係用 RGB
3而Input Color Format一轉用RGB個MON就七彩色 YPbPr同RGB8有咩唔同 邊個好?
求高手解答!!!

2和3已解決

下次最好爬文

用法係 你個mon 較到最撚光 之後mon 轉電影hdr 再去win 10 桌面右鍵個人化色彩果度關hdr果度 就開到4k +dell hdr

出自金森綾子巴打

其實已經爬過文 呢個方法試過 我win 10個人化色彩冇開關hdr呢個功能 唔知係咪關我用A卡問題